有無巴絲十一月尾會去東京？

24/11 獨遊7天

早你一日,出發玩8日

巴打plan左行程未

十二月中
好期待睇燈飾

Book哂機票酒店，完全未plan行程
如果到時都諗唔到我會行下車廠就算
利申車撚

巴打你會去邊？

18-24係關西
25-2東京

有冇十一月中

暫時plan左2日箱根 2日江之島加鐮倉

1月頭

正Bo 會唔會過埋聖誕呀？

我都想請到咁多日假 玩耐d同去多d地方

會唔會去排福袋呀？

唔會呀廿一號返
有冇推介係聖誕必去

可以去下汐留 不過毒撚一個去會突然覺得好福好寂莫

呢張我上年影

11月23 獨遊7天！

一個人去係有d濕滯，想試多幾樣野食都唔得

唔排福袋
但會排第二 d野
btw 買極機票 都話超時,要重新買過
點整好

唯有食多幾餐 我次次去完返到黎都會肥幾磅

巴打 買邊間？我JAL買個陣都係咁,試左幾次都唔得，之般用手機版一試就買到

買香草
2XXX頭 凌晨機

買左了
唔該巴打
今次第一次獨遊
有D緊張

12月頭
近郊溫泉

11月中同女友去

11月28 上草津

十二月中 香草
1640

差咁遠

我買3000，不過日本航空黎講應該算平 時間唔差加有兩件行李

返工壓力好大
頂唔順啦
好想快D去

16 號去 剩係買左機票 乜都未搞

22-27

12月中 去8日

鐮倉箱根都去過晒
仲有邊到近郊可以去

11月15東京

LM,
買咗機票 但未必去得成

11月去

日光，川越，高尾山，甲府

12月冇紅葉去呢d地方係咪冇咁理想

去滑雪 唔知有無
我都12月頭上輕井澤 唔知有無紅葉

D紅葉到時都跌哂落來啦

試過12月去岩岩落晒葉 雪又要1月先有
12月其實係咪冇咩風景睇

十二月尾

我 最主要會去snoplopy museum

東京雪季十二月尾先開始喎，仲要分分鐘唔夠雪得人造雪

純粹唔熱行街 再上草津浸下溫泉

浸溫泉其實貴唔貴？
獨撚一個住唔起d私人風呂

12月中

我睇大約3000羊 45分鐘 私人房

但我住果間包埋一泊兩食 1500一個人

有無人 獨遊1月頭
可以一齊食餐飯